如果我係黑警既大肚空姐老婆...

趁未過24星期就落撚左隻監躉賤種啦
繼續懷孕又冇隻公陪,又咁大輿論壓力
好易產前/後抑鬱架

之後洗閪革面,再做空姐搵洋腸埋單
好過生個仔出嚟被同學仔笑係死監躉仔

個監躉老豆有案底
第時個監躉仔想子承父業做狗都做唔到

拎佢把警槍吞槍自殺一了百了啦

黑警死全家

呢隻飛雞蠢撚過豬, 信埋d濕鳩師爺搞大個肚

好仔唔當差
依家冇好仔失身重要冇錢

咁又唔好咁陰毒
一陣被人話教唆乜乜物物架

落左個監躉賤胎重練is ok
我都係擔心佢繼續懷孕會有精神健康問題咋
又要擔心個仔大個被人笑

仲慘過中出即飛
中出完個仔未出世就係監躉仔

贏左起跑線嘅嘢識條撚咩

依家腹大便便都又冇得飛都唔知點好
應該好快有d警犬兄弟接手照顧
"唔駛擔心我地會照顧阿嫂架喇 "
到放監好易又因帽變成慘案

橫睇豎睇到最後都係悲劇收場
長痛不如短痛
搵洋腸埋單係最好解決方法喇

條友有無6萬一個月

大肚婆好大食架
晚晚都要好多次
有冇人識佢呀?
等大家幫下佢手解決需要嘛
叫Ubereats外賣食飽飽
你知啦d大肚婆成日都口癮起

呢個真

有

邊個黑警老婆係空姐？
有冇圖

清洪好野

圖呢

鬼佬當你肉便器就有
幫你埋單? 開房錢都要你比呀

你又知個仔係佢嘅？

好想砌

你個名

支持警察
吞槍自殺

所謂既紀律部隊，唔只黑警，成日都好多party搞，專搵果d銀行妹，空姐，sales妹一齊玩